覺唔覺年宵冇租攤位又博大霧賣野果堆人好肉酸

唔租攤位又係到賣野收錢 俾班保安趕又好似老鼠咁走

肉酸到

肉酸到呢